(又中) 《十年：浮瓜》劇情講五一製造恐襲

片段採用黑白畫面拍攝。講述2020年五一勞動節慶活動期間，一所中學的禮堂正舉行由建制派政黨舉辦的蛇齋餅糭活動。與此同時，樓上課室有多名政界高層、警隊以及黑社會，計劃射傷兩位建制派議員以製造混亂，激起港人恐懼，從而加速中央實施「國安法」...

又要喺Netflix重溫

嗰陣咁猛烈抨擊十年
唔通係因為佢tip中曬個劇本

個獎頒得好